又話經濟差左？

27000都黎緊囉喎

少左人買奢侈品咪叫差囉

垃圾政府

少左遊客=經濟差
政府同商家佬 點會理窮閪本地人呀

少左大陸客=經濟好左喎好似

恆指一早已經唔代表香港
唔止一半唔係香港股啦 阿爺做市唔出奇

你估上面經濟又好好咩

但係你話做市既話，都要引到人買先得
經濟差既話都無錢買啦

做咩雷叫雞教授唔出來講野既

叫緊雞

又話跌到HSI 8000, 唔跌都算仲升咁多。

咁啲領導走緊嘛

恆指唔代表香港經濟，聰明錢已經反映左

香港股市中資佔比高

終於明白點解外國要咁激進 因為和平影響經濟實在太少 而當權者既暴力大到不能抵禦

搞唔到機場唔使旨意跌

小商戶表示跌到仆街

港交所個交易系統係中資操作
完

咁都要d股係有咁既價先得
話經濟差，27000姐係托高俾人走？

我個意思係，如果經濟真係差
會俾你27000走貨？

社保咪係囉

北水大量流入港股姐

今年北水流入多過上年全年成倍
FT話係因為支幣貶值